關於畜生強姦少女成孕和周同學事件關係

少女件事絕撚對唔係想移開周同學件事焦點。
未fc，信唔信由你，起底最實際。
上個禮拜一，我fd急call me 問我要黃底醫生，因為佢知我有好多朋友做醫護行，我問多幾句佢先肯講咩事。
嗰陣仲未有周同學件事。

未fc，請當佢係真去搵真相，唔係一句未fc，就當佢係假！
上次何妖又係，中大吳同學又係，次次有人話係假，次次都有人support。
如果再有哩啲嘢就話假，好多人會唔肯出黎講，會傷咗手足心，特別強姦哩啲事！

我覺得黑警會揀人蝦，揀啲心理質素唔好，有家庭問題，似冇咩朋友冇咩人理嘅人搞，所以就算有人死同被姦，都冇朋友或家屬出黎。
Fc好重要，但唔好咩都係假啦好唔好！

哎！兩單嘢一齊，成晚訓唔着！

爭氣小小啦連登

爭氣小小啦和理非

我覺得黑警會揀人蝦，揀啲心理質素唔好，有家庭問題，似冇咩朋友冇咩人理嘅人搞，所以就算有人死同被姦，都冇朋友或家屬出黎。

認同

推

保持理性=示弱撚

唔好主動挑釁狗，但都唔好過份示弱！
要寫定不自殺書！
真係唔係講笑！

唔係，隔咗幾隔，但我信佢，因為好熟

強姦邊有得假，攞個死胎驗dna咪得，個人暫時有保留

如果真係有咗可以點？

黑警權力大過天

重申，not my fd，係朋友的朋友

唔知

千撚奇唔好唔信強姦而出黎發聲嘅人，會令人心寒！

咪話狗囉

你點幫，既然爆咗出黎，應該好多人幫緊

我完全唔覺得係假。
我都係一個好注重FC的人。
但係自從Dr Ray講話有呢件事。我己經冇懷疑過。

我見到有評論係假，想移開周同學焦點，好傷心！

無人出嚟講係無意思

大家都做唔到啲乜

如果有死胎做證據
可以要求交出當日值更出勤嘅狗出嚟驗dna

其實大家唔係當時人。你話係咪100%一定係真，其實冇人講得埋。
但係邏輯上去諗，你諗下班黑警，連嚮醫院咁公開的地方都夠膽打犯。近兩三個月己經進化到有人影住都照打人。
講真，新屋嶺呢d冇cam冇盛的地方。老強真係有咩咁出奇?

其實要搞大佢，班狗一定唔撚認！仲要包庇！
要搞到有咁大得咁大，搞到成個國際知，先可以fc到！
既然去得醫院，應該就係做緊嘢想爆出黎。
我fd同我講嗰陣，千萬叮嚀唔好爆，因為個女仔心理可能有問題。
我忍撚信成個禮拜，晚晚訓唔著，備我講下啦。

而家qe都爆咗出黎啦，成4千幾like，仲冇人知？
應該得藍絲唔知

醫護應該都忍住，係有人忍唔住！

愈高調愈安全

咁嘈乜撚？

即係黑警拉人後
起咗你底
知道晒你啲野先出手

咁我信啊
11/8 31/8嗰日都係先去葵涌 後去新屋嶺

梓樂事件嘅另一個可能性 - 刻意拖延救援，係為咗掩蓋另一樣更嚴重事件？

冇嘢可以做，信就得！
唔好唔信

為大局著想
希望女手足可以講出嚟 我知係好困難 但係你唔講 黑警係唔會驚 亦會有更多受害者
講完之後即刻送個女手足去外國

哎！
唔好逼佢，總之佢做咩我哋都要支持

我睇唔到 我唔相信 我睇晒三個台都冇講

宜家情緒都唔知平復未，最好保護佢同佢家人，等安定好想說就說，有醫護已經出左聲，證明強姦確實存在，要信的人會信，不信就好難改變佢哋，希望所有事主都要好返，過得返正常生活

我都咁諗

上次吳同學企出黎 有班連登係咁人格謀殺佢
屌佢老母我好想割9班仆街

push

推！